如果換曾俊華做特首 唔抗爭了

東方星島輪住鬧林鄭
連tvb都開始鬧政府
睇黎林鄭都好快收檔

如果中央換薯片做特首
我地可以繼續乖乖地做港豬了

換薯片就收貨
五大訴求？不了

曾俊華支持23條=五毛

做特首最緊要嘴臉夠好睇啊

樓主唔係覺得共產黨會放過香港人吓嗎?

細聲啲啦 劉細良班左膠仲ff緊我係香港嘅戈爾巴喬夫

五你個頭啊
人地嘴臉好睇喎

薯片真人上連登
中央係咪準備換你上場？

嘴臉好就咩都得啦

唔抗爭了

算罷啦，今時今日共產黨重邊容得下曾俊華

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

點解你認為換特首既話 連登仔甚至香港市民會有say

依家中共換人既話係都問誠哥啦

負評俾林鄭

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

死開啦
點解你覺得係換
唔係一人一票選呢
最低條件都雙普選啦

好多黃絲豬正評喎
以後抗爭少一半人了

第一年咪平平靜靜，之後實會現形出賣港人

個一年夠清算班黃絲豬喇

問題係個制度

點睇

你都on9

舊香港人：戈巴 卓夫
新香港人：戈你巴喬夫

換走佢 我地就聽聽話話
好唔好？

比返幾個狗頭我先再講 我要 刺身or紅燒 唔該

阿爺話唔OK喎

邊個上位唔查差佬都係仆街

薯片叔:23條呢D蘇州屎緊係甩比下屆啦
然後下屆又甩比下屆
甩下甩下就變左永續23條立法

香港人一定要清算到你先識醒，依家咪係咁

細個啊媽夠唔比打機 咁你係咪唔打？唔死幾隻狗點平息民憤

望住曾俊華就舒服晒

tvb鬧下政府都打晒飛機
何況換特首？

只要仲係無雙普選
流亡手足已成condom
其實好多黃絲都係有獨立調查都收貨
屌下泛民又分化

太陽由南邊升起都唔會到Pringle’s 啦

中央都唔信佢

你果兩個choice想點？

負評俾林鄭
正評俾薯片

唔反政府了

薯片政治家黎
玩到一pat屎先唔會走黎同你收科

唔聽中央話
信唔信搵黑材料搞鳩你

佢都唔做，你以為佢係蠢人呀

香港人宣佈收貨

樓豬, 2個選擇邊個符合

“五大訴求，缺一不可”

手足唔係condom, 獨立調查委員會追究黑狗犯法

秒經 講親Mikhail Gorbache都要世界大戰
呢兩個譯名當年都一齊通行
雖然戈爾巴喬夫係新華社譯 但香港都有用
亞視用前者無綫用後者
問過報館編輯 前者因為少隻字報紙較常用
但後者比較順口 廣播媒體傾向跟新華社
從無統一過譯名

但係好多黃絲豬諗住收貨喎

?

真普選=/=薯片叔叔，換陳方安生另計

根本曾俊華都係垃圾

溫水煮蛙呀 屌你

屌那星，兩個選擇都係垃圾，邊撚個做都好，五大訴求，缺一不可，黑警死全家！

全民公投
2020年啦 仲要袋住先呀？

其實係多 俾人spin風向
普選 主權反而冇咁care

係換689呀

往績顯示根本愈換愈衰
一個難啃過一個
所以要換嘅話一定唔會係曾俊華

中共 要唐英年 ，曾鈺成都唔會要薯片啦

咪撚用支譯喇

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

請你再說一次什麼是五大訴求

其實唔洗換
垃圾港豬根本冇心革命
5大訴求得淡笑
捱過肺炎plan移民算

Peter : 換咗我都會落街影人大頭當抗爭

頭號敵人永遠都係中共
其次係佢既爪牙香港警察，幫中共達到目標既人
再落去係佢地既支持者，有利益關係既人

痴線五大訴求入面包左林鄭下台架嗎 佢走左唔通冇政府咩點都要揀番個架啦

其實如果前設係有普選同真正自治 中共死撚開掂都唔掂我地事務 我覺得就ok既 可惜中共永遠唔可信

5毛樓主

拉

拉

著名5毛樓主

一定要拉

Jm9

五毛樓主

拉呀

辛苦樓主

唔洗試水溫啦

香港獨立 刻不容緩

屌 呢到少啲人睇
真係唔明打功能組別係咩玩法
真係唔記得71果日佢地個願望係乜
又唔係同一座山爬 配合美國又唔願意
唉 冇人要真普選

東方星島鬧兩句 大家已經好high

講事實
睇下幾多正評

老母幾大

驗眼未?

拉你老母咩
黃絲豬不願面對

令人興奮的只是屠場換了屠夫

一樣都會被中共操控

東方都係黃 反政府就是 黃！林鄭要下台！！大家都係黃！

其實我係五毛 定死拉爛拉個D係五毛

前線好黃

香港獨立
唯一出路

我寧願林鄭繼續做到連任

換咗咁多次由大陸狗任命嘅特首都係咁嘅撚樣
睇嚟陰咗脫離中共之外都無其他更好嘅選項

中共冧左，有真普選，邊個都得啦。

呢家最重要係換左林鄭先，佢一日係到，無論係政治問題同黑警問題都唔會有改變，五大訴求係重要，但大家要接受一樣野係我地一直做緊既野99%都係建基於法律基礎同埋政府會作出讓步既前題下 (除非你地覺得帶口罩集會個d都算係犯法)，而林鄭係唔會作出讓步，即使醫護人員會死，香港人會死都係一樣

五大訴求無林奠下台
不用費心

我都係

換左就改變到？

唔換又改變到？

胡國興oj?

邊個都得
黃絲豬收貨就得

講就五大訴求，到做就袋住先，要返工㗎

唔會再香港人有期望

真

薯片唔會咁傻接棒啦 玩到個局面爛哂

不過邊個做都係無分別

換左林鄭好多黃絲豬準備開香檳

I go to school by bus

洗唔洗食海底撈?

林鄭應該連任至真，不過無人咁諗

始終胡老都係讀law
至多未煮多屆蛙

俾你有普選都冇用，因為永遠唔會係真

只有香港獨立先會有真正嘅普選

屌你老母，祝你中武漢肺炎死

如果都唔抗爭，移民走人